FIFA18 Ultimate Team討論區(47）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

本身第一水買番黎16000

睇住呢張卡不斷升
今日改埋price range到120k直接比人掃左
其實佢有咩咁特別 用落dribbling 係幾好
但未至於勁到咁既價

因為德甲無野用 佢已經算勁

有冇人用過拜仁隻javi martinez?50PAC係咪好唔掂

德甲最on9係所有if都係lm

德甲批翼 if左都上唔到枱面

而家都有coman同zuber既

用緊kostic，幾好用

2星weak foot 不了

當sane咁用

finishing得72 又二星weak foot 真心唔敢用

多蒙特終於炒教練 下場反底

但用起上黎射波又唔差咖喎 再唔係出波都勁，又有身位

屌 又送撚左800 比ea

抽5包 最值錢都係值10k

痴撚線

以後hea玩算鳩數

巴打都講左好幾次hea玩算鳩數

😱逆市

基沙文踢攻中真係咁勁？勁過isco?

見佢遠射同傳波都唔係好勁咁

kante打cm/cdm應該食咩style?
85 mbappe 打rw/rm又應該食乜?

兩個邊個陣會好啲？可以點換人？無錢換保定 維度爾 奧巴同利雲住

德甲梗係圢412122
重有翼真係癲左

下面個陣 if奧力子打右翼

入場轉41212 reus打攻中 包你話正

個個都412122
打到好厭

入場先轉有咩分別？

雖然我自己都用
但真係好厭
一係就4321

睇黎就快有ea迫害症 成日中鉛中到波又扭唔到 波又傳唔準 完全唔知點踢

見到其他陣真係執到寶
享受到一場對戰
利申4231 2

很肯定係你技術有問題，邊有咁多鉛
一定係，呢道d ching講既

你由上兩星期話棄game 都今日話hea玩

望到咁多新卡 真係越玩越無癮

Futbin係咪無左睇成隊波幾錢個功能？

有冇巴打玩過哂兩個攻中

乜你地一個二個咁秋人後腳架，棄咗game都可以hea住黎科架麻

41212，你地2隻中埸係cm定L/RM

問下姐都係
佢之前又係講到好灰 棄Ut 賣coins 所以先咁問姐

無惡意的

最好笑既係 打番 online 又冇野架喎 隊波順到好似變左第2隊咁

有冇人用過TOTGS KANE 4231/41212既話好唔好用

抽中左隻BED YADDER....D數值好鬼勁....

新手問題，小弟由WINNING 轉會過黎（因為winning online 既人真係好少 )

想問下如果新手想課金買pack 係咪買呢類限時既promo pack 會抵？如果係既有冇邊個pack 黎做starter 會抵？

另外想問課金收金幣，而家做緊幾多錢？ 如果要起手課金，2M 夠唔夠用？

我無講過棄同賣coins

我淨係話hea玩炸喎

而家依2個PACK最抵抽, 已經叫做是最易中好野, 但一樣勁難出
如果你買金, 用唔晒, 比佢知道左, 第1次會比人清COINS, 第2次清球員, 第3次鎖帳

屌
今日好多失波都係個人企正係對方射門路線
通我褲浪射世界波
屌你企正係前面都可以通褲浪我唔洗守啦

玩傳中就好用

kimmich 藍卡勁好多

謝巴打

一隻lb一隻rb
兩隻我都有用過

本身用hero Rodriguez 但成日打到尾段唔夠氣番唔到黎
而家totg呢隻就岩岩好夠體力
其他野助攻助守都好好 對比泡菜係防守上差小小小

想問下用哂係指幾耐要用哂

即刻用哂

2m你預二千蚊鬆啲
你買之前諗好哂會點買人 一收到錢就all in買哂佢

其實預期上黎問 再哂時間去課金 不如試下唔課慢慢由低玩起 有成功感啲 玩耐左真係覺得比有錢佬屈機先再課啦
岩岩出由低玩起 平價一萬蚊既英超陣
個是同迪科爾幾撚勁 到依家都周不時放出後備玩下

好似大陸人洗黑錢咁 拎左筆錢 即刻係香港買層樓先 第時過左風頭火勢再賣番出去 仲食埋炒價

同意 試過對全icon佬 對方係廢到0技術
拎住抽好卡都無用

有冇人用過IF/POTGS KANE
想買隻食HUNTER打4231/41212拍耶穌

第一次打wl 17場剩係贏到5場

你打埋後面20場, 有可能連嬴

拎隻92舒米高去做任會唔會很on9
感覺好似迪基亞勁d?

信我，盡打，唔好驚輸，驚你就輸一世
贏到幾多都有獎

唔好標波，開頭打控條友企佢前面就夠
再唔係就拍大巴打反擊

唔戇鳩，我果陣一做完試都唔識攞去做廢的男了

如果我領先緊斷線當和定輸？

thx bro

你自己斷就當無左場
對方就當無打過

自己斷 = 輸
對方走場 = 嬴
對方用新bug 斷 = 無打過

依家ps4 d coins 幾錢
想收

課800蚊抽卡係唔係一定有好野

放PS4 Fifa Coins 1.5m 9:10k
可散放，有意tg

Tg me
9:10k

中左紐亞同幾張86 85

冇白卡？

屌你老母對面啲傳波就順到爆 我啲傳波閪到震

抽全球員

唔係 無話一定有好野抽到

sif lkk

PASSING 99

加埋上場阿仙奴
已經儲左三球

我初頭都係諗住慢慢打起，但打打下就發覺課埋金都不斷比EA逼害，我就決定下年100% 會買coins去買人

我今日課左2400
最多都係得隻100K
唔好諗住課得果800就會有神級野出

Otw lkk個價

totg隻泡菜 打兩場已經入兩球一助攻 同84差好撚遠 好撚彩冇放

藍卡費明爐同基士文有冇得比？

而家睇Ederson 中if多啲

艾達神
贏波就if

早兩日買左otw ederson
希望中

又出promo pack救命
出sbc啦屌

我望真d
12個gold rare

ea真係想呃撚到下星期五為止睇黎

其實依家買coins 點交收

Fifa真係好撚寫實，啱先打世界級電腦俾佢逼到2:2加時115分鐘，哇屌，係後場猜波猜到擺明唔俾你攞波，突然間個個70幾能力既電腦傳波應該有90 以上仲要有氣有力，我自己嗰邊就明顯冇氣係咁傳失波
咁啱就係睇完曼城對曼聯臨尾咁樣猜波，咁啱對面隊又係著曼城波衫

利申：我覺得依場算係冇handicap, 除左佢d球員115 分鐘仲踢到好似啱啱換出黎之外
廢事陣間又比人話我懶handicap

我又中5球柱了 對面起親就有

有冇費明奴totg食評？
打st勁唔勁

之前都要打到30左右先18贏到
今個禮拜無時間得星期日打
反而咁鬼順

課左幾次終於到我

係咁架喎，我都唔明，開頭果幾週我星期五六日打埋SB 最後仲淨十幾場無時間打又係一早18w

前晚g7w6
尋晚技術有問題埋單g20w11
今日下午g30w20
出完街12點番黎打埋果10場埋單g40w24

最後5場全部都係全明星黎

咁就3m

個腦空白左

無諗住一日打到18勝 仲要4 5點先開始打

其實邊個泡菜

Kimmich

EA打手

使唔使加啲譯名係第一頁 變左日經

咩pack中

抽今日個包？

哦 宜家用緊佢張sif已經好好用 未諗住換

其實問咩pack中真係無意思
根本要中既話 抽咩都會中

抽D咩

我都知
都係得個問字姐

全rare球員pack

而家條攻線玩得好滿意 玩WL 場場都入波兩球above

St 阿古 potg mbappe
Cam hazard
70分鐘再換入alessidrini 同 lazano入來爆 對方唔換cb基本上頂唔住

係咪中左BUG
一入去SB唔見有野派

關game再入

me this week
8-1
18-8
18-12
24-12
24-13
27-13

頭9場8-1
尾10場9-1
中間10-11
momenteum is everything

又全垃圾

係咪即刻用晒就安全？

減少損失

買人買到成個transfer list爆哂 包都開唔到

開囡囡包仲好啦

放ps4 coins
有130k hkd$8/10k 唔包稅
tg: kevink818

入左成推sbc同84 快d出啦 我要清倉

應該完前1日出 83 non trade sbc 同 1totgs 83tradable

放1.5m PS4 Coins
9:10k 包卡 唔包稅
有意 tg

Sb El3今次要幾多分？

好難講 始終呢個唔係咩event 完全唔出sbc都唔奇

啲promo會出到幾時
呢两日都無得玩，但好想課promo pack

開咗兩個SB mega pack我諗入面啲野值幾千蚊

開game到而家未中過2萬以上既人

開咗咁多包最好係中到godin
1隻細梅
其他82rating or 以下

最勁中過廢黑

耶蘇得81rating未中過

根本較過黎

英超夾BAILLY既話有咩CB推介 而家用緊ROJO
大約有15萬
另外LB既話SIF young/IF zeegelaar/IF kolasinac邊隻好D

IF Zeegelaar

van dijk

上次totw sbc係星期六出

今集真係要盡量揀5腳球員

不嬲都係架啦, 著數好多
你WL 最後咩成績?

用alessidrini 打攻中仲勁過hazard d走位進攻 可惜唔想6chem 迫住用hazard

進玟球員四星真係基本盤
見到法老 耶莫蘭高真係可以笑住咁守佢隻單蹄

單腳有d 有traits 唔會用弱勢腳 耶莫蘭高係其中一個

27wins 而家慢慢將d貴人換成平人算

同問

星期四五六都冇時間打WL
琴日一打打二十場，打到想嘔

3星dybala都一定知佢轉邊

星期四點打WL

wl一日廿場真係基本
除非禮拜一唔洗返工

不過永遠人地果隻就唔同，有次90分鐘預人地隻洛賓換左腳射，點知佢用右腳仲可以勁射遠柱掛網

好心佢星期一就去到第二日凌晨啦 起碼有得夜晚打

呢個真，但係廿場真係眼都盲 仲要保持集中

reddit之前petition叫ea extend ut常規化
不過ea冇理

azp+if zee

sb reward中kante 終於中20萬野

問題唔係佢用唔用弱腳, 係明明有位都唔敢射(明知實炒), 等於baka 空晒望住個龍, 我都係停一停睇下有冇人傳咁
前鋒3/4/5 星WF 真係試過就知唔同級數, 好似SON咁跟本都唔知理有位就射得爽好多

我就唔信你d球員未用過weakfoot 入世界波

都好啊都仲上到金1, 好過我24w 淨4場對全明星被姦又上唔到金1......

試過唔會炒 會變左交差腳射波 用死一隻腳

不過唔一定出到就真

要中金2都會中

If firmino 定 if son
打ST

totg

有無人用緊deco?
想做sbc換佢返黎

hea玩仲換?

Hea換唔得

Son

邊有得比 son勁好撚多

組緊荷蘭三劍俠
但隻87基斯普好用到唔想賣

Son同if jesus係咪差唔多勁？
見son帶波唔係話真係好top(睇數值only)

咁犀利，top 100未？

開 mic 屌人真係好冇品
又唔檢討下自己成手好牌
都比人大炒

son係負責射
唔洗帶ban埋去就得

Ben yedder

Son射波超勁，遠近左右腳都好準

其實價錢反影一切, 搵個160K 同400K 既比問邊個好用其實都唔使問都知
者係問sonaldo 同ronaldo 一樣

wl 買咗if Perišic做後備70分鐘落場, 食hunter用落感覺都唔夠快,加速好慢又唔靈活
togs ben yedder 當時係2選1, 但係睇futbin 兩隻食hunter都係唔爆pace所以無要, 有冇食評?

Perišic真係除左遠射同5*wf真係唔撚掂

放1m不包稅850

想問下用開if木耳既巴打
呢張卡防守係咪好用
同埋叫佢做啲進攻野又做唔做到
想搵過全能小小既中場

後備入既數值等於無chem style
就算食hunt都無乜分別

If木耳咪夠哂全能，防守，分波，遠射都勁

Totg ben yedder我用engine ，傳得又帶得又射得，試過勁on9 35m 比後衛keep住壓實，照加速帶波唔甩之餘，射埋照入，好癲

英超平中場最全能架啦wo 乜都識 又唔慢 係冇sm
開game 到而家最冇後悔係入佢

得 m m work rate

德甲 41212(2) 用咩打攻中好?

模組問題 加幾多都快唔到

Thx巴打 買隻試下用先
我都係見到佢個mm 有小小猶疑
不過4wf又好吸引

If艾蘭基斯

再次呼籲大家唔好做隻垃圾icon龍黎用 本來諗住夠錢買ddg先拎呢隻垃圾黎做rio 經過今次wl頂佢唔順拎黎做左rio然後用住begovic先 玩左幾場發覺1000蚊既begovic都勁過佢

勁到癲 唯一弱點係頭鎚

workrate方面唔係大問題

Perisic要打返攻中先勁

我想話哈好再吹奏begovic
呢隻龍只係一般貨色
Icon龍個仔好用過佢

主要想講係隻icon龍廢

模組係點睇

入左6 隻totg ben yedder
希望會升，而家個價感覺上幾低水
如果升唔返就棄game 反正玩到無乜癮

我都覺得無乜癮 D入球太唔合理

試下用舒米高個仔
會好用過比高域

有時入左 真係心諗一句 咁都得

想玩西甲，但兩翼係嚴重冇選擇

球球禁區外180度轉身ban埋去
冇得守

dembele?

今集最on9係冇得玩防反
之前幾集我都係玩防守
好多時真係可以零失球
今集唔失波係極難

一樣

點會無 平既迪路飛奧 中既dembele 卡拉斯高 貴既唔洗講啦

我覺得自己唔掟制已經好好IQ
屌你BAILLY都識遠射 究竟我玩緊乜

同埋經常比人IN YOUR FACE, 禁區出腳死唔出腳又死
龍門D動作又慢又ON9

大家有冇諗定買邊d if等winter upgrade個陣可能升到rating

好少聽人講柏金，大家覺得90柏金踢cam好用嗎？

Salah 升硬

Sif羊同if冇咩分別咁

做左，今晚試用
無做loan就照去，有愛加上打法應該適合

都有諗過做rui costa, 定買if kdb

開game到而家用緊otw 莫拉達
開頭超好用 9ban都入
而家唔知點解成日甩波 龍門口射出界
利申主要打sb
雷哥換完返黎都有同樣情況

莫拉達有愛都頂唔順
平手走，上一場輸波即跌到260,000投資價值黎講係ok, 用就

襯大跌市賣身家轉左隊
淨返5000蚊

310000買咗

實坐得番上去 整多場梅開二度if唔難掛

好彩我係抽返黎 重用緊係因為唔捨得賣

我用過87就覺得麻麻地

放PS4 coin，2M，唔包稅
tg: SickBall

升多次數值就好勁

見到葡萄牙 ST 已經叫左出黎 點知 唉
用左我50000

otw炒波幅㗎
睇實佢入波就放 果陣個價會高

你要屌出來先得
咁佢就出c朗

入一球升五萬 唔再入就打回原型，入兩球就升十萬

對412122 彈彈波 一唔撚集中塞死中間就玩完

我買左sif sterling 希望有機會升

有冇人用352?

Salah真係最穩 不過2月先up 未使急

2月可能棄左了

upgrade唔會升weak foot都係無用

上年意假沙拉平平地就話抵玩
英超貴咁多不了

WF SM都有機會轉架, 不過當然要睇本身個真人

直接買既話邊隻icon最平？

有轉咩 上年好似都無見過

有啊

上年son原本3星sm 後來轉左4星 本身既舊卡都會轉左

laca上年變4wf

Sif young 定if zee ？
Young 好似靈活好多

又好似係 淨係記得if卡會變垃圾

If卡會跟住upgrade一齊升

要update左 個rating高過if先會升

比ea 清過一次買coin
再買係咪直接ban？

係

用緊532, 少玩彈彈波ok既, 但唔好期望中間夠人，成日突然間會中門大開俾人傳直線, 可能唔識set

反而我用咗好多場if 木耳都冇表現，
改咗用hehe

Icon 垃圾龍= 豬米高？

人地用咁勁既.....

我岩岩買HEHE果陣都幾好用
近排變左弱智，轉左用木耳中規中矩
當初隻木耳仲係萬幾蚊果陣見D巴打話佢M/M打CM唔多掂就冇入手
最後2萬中果陣買左張番黎試下其實都唔錯
遠射勁過hehe先起碼我覺得 但都係頂唔到頭鎚，唔知點解出佢，我要守conrner果陣佢都係封前柱果個

其實佢定位唔係防中 反而係中中 要有隻防中幫佢

Ps4 賣coins, 8 hkd = 10k coins
淨返1300k
有意tg:

琴晚lukaku親証EA係無handicap

明顯曼城壓咗星啦, 近幾場都無中, 仲要場場LAST先入

賽後摩佬於更衣室大鬧曼城壓星，更出手打人，衝突中有人流血

我見之前好多人講紫豬腦好勁,射門啪啪聲,但係我見佢PAC真係好低,驚用唔慣.我玩開西甲,而加想溝下法國黎玩,諗緊買唔買佢

我係搵佢打CM呀
CDM有巴卡耶高/馬迪/簡迪幫拖

玩厭左德甲條中場 if vidal if goretzka if tolisso

轉下口味 玩其他聯賽

好似差幾皮咁

有RW包皮既巴打會食乜chem卡

包稅？

ps4 放 coins
有400萬

Tg:nandolam23

銀行過數

8蚊1萬包稅

Ps4 放coin 2M，不包稅
hkd1500
tg: Sickball

fatfat

我試過
真人真事，開包前
係咁默念我要安達施華、我要安達施華

結果
葡萄牙 - ST - 安達施華

好過冇

If拿比成隻麥包咁

[url]
[/url]

禁止調整自訂陣型, 即係唔可以轉陣?

對波default 係乜野陣就只可用死果個陣?

手感係幾好 但用落唔知點解入好少波

入場轉412122 卡拉斯高攻中
600k budget可加強邊個位
asensio好似有d雞肋 攻守都一般 龍門用落都唔錯

so 9 cam

攞走隻gameiro 用卡拉斯高bale雙箭頭？

Must be hawk
佢食hunter會晒左d點

點解打附加賽有requirement 之前明明冇

時有時無

佢d requirement窮撚根本做唔到 邊有咁多人用

成日覺得正選用到3場紅卡既人應該好勁 monthies開好多先做到

今次咩requirement ?

really?

D金卡跌撚到 阿古獸跌左10萬

岩岩見到有人29萬執左隻阿古

中價果d反而無乜點

呢到咁多人等跌價，佢地應該好開心

唔撚係掛

好彩少少無人爭 35萬可以成交 有埋hunter

我覺得好廢下
即刻sell

我都係 4萬4入 試左幾場 已經賣左

黑朗尼有冇食評？
食咩chem最好？
想同hehe輪換

拿比英文係邊隻？？

明明想佢突破，但永遠都係逗後
係快但護波差finishing 又冇想像中好
英超wilson 好用九皮

賣4.5m ps4

一張卡大數目過

我覺得肥西都係打番CAM最fit
佢要stay forward 壓入禁區射波最fit
打CM有D鈍，會兩頭唔到岸
我就食左catalyst

射波好廢 明明數據好靚

91power 但射到屙尿咁
我隻reus 就射到啪啪聲
明顯假數據

聖誕點算 20萬bid到？

係咪食左hawk?
我岩岩mon住呢隻，唔撚夠錢bid

之前有隻29萬 我miss撚左

gnabry

諗緊賣唔賣左隻Firmino套現黎bid.....

我驚你聖誕喊出黎咋 普金肯定會再跌

39000 買左IF 基拿比
同ORIGI兩隻夾踢到曉飛咁
勁好默契 啲走位好靚
雲拿可以擺入雪櫃

OK
咁我聽你講再等下先

屌你老母閪，上網廢咪打UT 啦阻撚住哂

77Lkk好勁啵ching

有無巴打放pc coin

Lukaku 高林
有錢就買alex Sandro

origi好勁 我隻基拿比成日隱形

又俾人一拍就散 明明physical 都唔差

我次次都係ORIGI 拎完波基拿比就識自己跑上前
兩個打41212係咁互餵

不過易甩波係真 FIRST TOUCH麻麻
真係靠快補番

大佬 問咩人都要講budget架
左閘卡路士 防中韋拉最撚勁啦

我就冇有怕 想玩咩就玩咩算
反正都係年經game
今日一日賣左兩次身家換左兩次隊

都係既，講咁多都係玩一年
隻Firmino其實係咪打CAM最好?
因為ST我已經有其他組合，未用得著佢所以先想賣

馬神 咸石

法國隊LM用普金martial好定黑coman好

叫Hong Kong ggoda
又用比高域
係邊位巴打

有前冇後

想入telegram

Martial 啦，if Coman workrate唔得，成日行行企企咁，自己隊攻緊都成日逗後，唔講以為佢打防中添

賣4.5m ps4 pm
一張卡大數目過
恆生過數
買多可平

我見個個都話origi幾好用 我自己玩英超一直都想搵隻好用右翼 如果origi link前鋒if巴輸呀姨同費蘭利 點睇

屌連打兩場壓星大陸狗
嬲到丟手制

尋日炒隻 icon 支那五蛋
佢嬲到開咪操媽逼
笑死me

我頭先打個孩全icon壓到得83

岩岩有個外國仔係度唱歌 我用手機對撚住個咪大大聲播火炭麗琪 嘈到佢走場

戰術大帥

兩條友都係M/L喎......

呢類球員要自己帶波1-2或者㩒L1佢先會走位

412122 德甲 想有一隻前鋒玩燒味可以買邊隻？無錢買利雲

Origi

有冇人用過if rooney 想聽用後感

熱情臭西

高文我長放雪櫃 係尾段兩翼唔夠氣先拎佢出黎跑
大家都正選 馬斯贏九條街

打打下斷線⋯無啦啦就0:3⋯好on9....

認真 防中用kante 定卡斯米路好
利申踢高壓迫搶

我揀左kante 卡斯冇真樣
冇後悔過

宜家就咁樣入場轉41212 本身用維度打防中但又好似哂咗佢啲進攻能力咁 用Tolisso打又好似唔係咁好 ，諗緊不如唔要Modric 換隻卡斯米路或者kante 好唔好

kante速度快 反應快 甩左都追得返

41212 定4312好

好多prediction都有lm son 希望出

非洲足球先生 salah

本身有大力臣
如果係咁係咪要大力臣打後備

咁如果potm 都係。。

粉藍卡kane 入唔入得過?

fifa 不嬲都無出各區足球先生

用熟左agger路真係順到不得了
禁區起腳無比人block就入左九成

呢個真 86mbeappe拍佢 入球停不了 佢咁矮都成日入頭

勁到明知跌都唔放

咁我又未用佢入過頭

[
想阿古路換舒夫真高86

有無人用過舒夫真高 勁唔勁得過阿古獸

上星期五跌市入 點知而家仲平
不過都算啦 學你咁講 用到完game都得

舒夫真高好廢

用Crespo la, 俾佢鳩射入得最多

史雲斯件山齊士係唔係已經無希望
明明上季fifa好撚好用 今季d數據好似弱左 仲諗住博佢出if

普金 迪路飛奧 卡面張相係咪換左
有無人留意到

另一隻已經係基斯基

86舒夫真高 好貴波 都廢？

踢到咁垃圾

其實今集都好用, 但真人真係踢到食晒屎咁....應該都唔會出到IF...
佢張青頭我開頭都想入....但可見o既未來都唔會見到佢踢得返起囉

本來入左幾張 而家放哂 條友正選都無埋啦

交波交到咁

見到前面有ching 話買左邊個邊個好夾
其實真係想講買左新人果陣就走位真係會曉飛，試下用同一個陣打一排，幾個星期d人就企晒係度 明明會前插變到佢走走下你俾落去果下收步失埋波

所以邊個同邊個夾，有時真係睇ea 造唔造鳩你，其實幾on9

所以玩一排就要換人

最on9係 換一隻相同既人，其實就會走返位，你話ea set 到咁有乜撚野謂

英超右翼入場轉位打攻中邊隻勁 20k筆直

所以我每星期都換半隊人以上😂 晤換好悶

mk

咁明造鳩non tradable既人

駁唔到

樓上所講好有同感
我試過nif fimino 頓撚過mooy 真心冇解嬲撚到我賣9左佢

棄game 放coin 4M

hkd3000

TG:Sickball

如果你打sb 追elite1 一個星期打3x-4x埸，隊波有幾多斤兩真係自己知，無啦啦唔撚跑真係會好覺眼 ，好心一係佢就set d 球員有狀態之分俾玩家睇到(類似好似以前winning 咁 依家唔知有冇 )

加狀態好似好玩d

所以打到好撚無癮 EA今集造波造到咁明顯 每場開波都要調節心理

仲有場場波好似唔反CUP唔叫精彩咁

認同，但係度講呢d好大機會俾人叫練好d技術先

完場睇番d失波就會見到好多靈異事件發生

試過領先緊8x分鐘帶住波行突然feel到個人慢左落黎
大佬要做我都唔駛咁明顯下話

有咩特別
nainggolan dzeko都轉左

賣4.5m ps4 pm
恆生過數

其實EA 做波不嬲都有, 係之前我地仲戇鳩鳩以為連線唔好, 手制有問題
係今年明顯到話明比你聽又如何

連登仔唔踩低人點抬高自己呀
呢隻驚好難KEEP住長玩 辛苦過返工

最撚慘係wl40場, 有無可能變做20場呀

totg Kane 入唔入得過?

以前無玩開，唔知道會季中都未到就轉

SILVA幾時先肯變光頭

就算走場，成個星期六日都比晒佢

有堆人仲用緊17甚至16既相添啦

尋日有球onetwo入左
居然當冇事發生
我真係屌佢老母
笑到對面 gap gap

88,86軍刀射波都好，遠射好勁，
個人認為88遠射好似仲勁，不過慢啲，
但86果隻全面啲，
但兩隻都唔係好扭到，比人一拍就甩，
唔太靈活，但有空位都可以爆一段，
但無阿古路果種靈活又爆得又痴腳

通常 squad battles傑出1要幾多分?

btw DDG真係痴撚線

係 但我隻bale早兩日冇走位
琴日換左c朗夾佢 即刻好順

我都想知 玩悶左跑狗想買隻高大玩下

基本上最少要打13-14個鐘一次, 已經好多個星期五六凌晨開夜車打，唔知自己可以繼續呢d週未幾耐 次次打到尾都手痛, 跟住開pack抽垃圾繼續打....

打fut season同Wl係兩個手能黎

打番online season覺得好好玩，無乜點lag之餘, handicap又無咁誇張
UT日日想打到扔爛手制，中鉛中到90 speed + 90帶波，可以比隻6x pace CB追得到

琴日下晏得閒無聊打下season 唔知時間問題定點感覺整體上易過ut唔少

利申: season打到上d2, wl最多g2

我睇透左啦
我將啲貴人慢慢換做平人
Hea玩算

100萬樓下icon前鋒 差舒夫真高未試

暫時最屈真係87基斯普 頭頂腳踢 射波又屈機 俾人壓住身位都夠勁 composure高 照抽死角

89 雲巴士頓 射波最勁 又靈活 但m/m心態搞到走位好膠

86 拿臣 身位豆腐造既 一拍就散 但有速度有射術有頭鎚

89 舒利亞 射波勁 身位頭鎚屈機 二傳cool傳波超勁 但得三星weakfoot 有時會射斜 同skill move得二星 施丹轉身都用唔到

88 古華特 有4星wk sm版既舒利亞 但全面D 相對靈活少少同快少少 但頭鎚射波廢舒利亞少少

咁講真 唔想打既 打到金3咪算囉 18win 起碼打少10場

你都arm, 但去到淨番10場左右又想衝埋佢

我用緊88 舒夫真高 係速度慢少少 射術 走位 都一流
身位都唔算太差

online season d人好似好撚慢
個gameplay好唔同

UT 個節奏快到唔似足球

88 好似仲廢過86 射波速度扭波 traits 都輸哂

我諗住再一回高小小價位 換晒錢佢到時聖誕掃平野算

同willian比係咪好用好多

差唔遠, 兩隻都OK, 宜家D價咁平買隻番黎試下唔啱原價賣都係輸幾舊

有無87 迪比亞路食評？見能力值勝87 基斯普

轉左同 fd 玩 co
WL 玩到手指尾抽根

各位巴打覺得兩個陣有咩位可以改進下？想試下新人但又唔知用咩好

順好多
人d速度合理d

貴成50萬波 都唔同level

小食評
如果想入手if古仔可以參考下, 同普金相比佢明顯地速度上升左,盤球都靈活左,但我自己入左場會放佢落cam, 積極性同普金差唔多,射門就覺得無咩改變,如果平時有用開普金古仔既可以考慮下,10k黎講性價比算唔錯(英超人黎講)

sorry 手殘 100k至真

thx ching

琴晚多手抽包抽到 大聖爺
想賣左佢汁汁個陣
求指教

開頭既諗法係龍門轉ddg

Kane 換If Jesus

你個陣龍門最後先汁啦, 真心要入點都比人入, DDG 一樣多戇鳩波, 20萬買番黎成日戇鳩真係掉手制, 800蚊救唔到好應份

其他位除咗後防都有得up, 你自己諗下想up 1隻定重點邊幾個位啦

古
我都砌左隊
入場轉41212
但要用rashford打翼

馬迪食左shadow 好用過藥膏 有攻有守
呢個位換係得kante 想知分別大唔大

右邊用過mk salah 比較過都係韋利安最好
左邊martial 唔好唔好 60分鍾就無氣
攻中做緊雷哥icon 要換既普金 迪布尼都得

前面2件太多選擇 if jesus /if morata好似好貴
定係有其他更好

同巴打感覺一樣
速度盤扭好左
但射波差唔多

MK 5*wf
已經完勝韋利安+salah

Martial 我反而覺得佢隱左型

講還講又打又殺真係痴尻線，你做左d咩搞到佢咁痴線

報警啦，放心差佬會做野，
入硬，會留案底

D錢攞哂去入貨 應該有100-200k左右可以執陣
想知可以點執？

邊個係mk？

外國勢力喎似係
差佬冇符

痴撚線啲youtuber開5包ultimate pack 出到咁撚樣
你話唔係較過機率嚟搵鬼信咩

幫EA 做戲架!

點解會CHECK 到...

啲開台撚/youtuber開幾個pack就一隻100k以上
之前有段好似開25k pack 又kroos又icon咁撚樣
on99

報警gogogo
花生已備

你話懷疑對方搞港獨
重案組即時開FILE

做野啦，為自己做過既野負責，如果我一家大細真係唔想咁樣俾佢講，打場波jei, 更比人屈機或者扭到仆街咪打下一場law

又引到成班傻仔去課points了

報啦，有咩叫條ON9 仔同個官講啦

睇過d唔紅既youtuber 開5包最勁得隻奧達文迪

其實我講錯左你係得對中堅唔使換

其實你自己都知, kante 緊係分別大, 一個食完shadow 都係得7x, 一個9x, 仲有kante 9x sta 機本上打120分鐘都唔使換人

martial 其實啱4321 或者轉陣打前鋒會啱d, 無氣work rate又唔係好, 留唔反對, 但係幫佢準備後備人選

攻中雷哥睇你差幾多做完囉

前鋒就咁睇你都唔係打慣跑狗mode, 可以換lukaku 可能都啱你用
或者換一隻靈活搭一隻塔試試, 耶蘇, laca

右閘, 得walker 華倫邊隻鐘意d拾邊隻, 2-3萬比佢啦, 用到完game
左閘, 你自己覺得ok就繼續用

呢個ea打手黎
有d卡non rare係佢段片都變埋rare

我都覺得係.......

上星期呢道都有CHING 直播喎, 有冇人有睇咩結果?

認得條友 痴線佬黎 report 左比ps 原來無用

一定會理

因為等同界刀信恐嚇一樣，絕對係刑事。
証據確鑿無得走。

而且條友正傻豬。玩得ut多數有課金。差佬問sony拎個人資料。sony一定會配合。差佬有晒全名地址電話名。要搞易如反掌

我用緊89雲巴士頓
佢走位的確好撚奇怪，成日反擊果陣佢仲企緊係中場，有時想搵佢做one two都好難，但佢射波真係好撚勁 同埋佢身位速度都好平均，想點舞都得

就咁覆佢話圖已cap警已報準備棄驚
隨時嚇到瀨

應該係我來。前後課左6000。最勁得隻紐亞同totg bed yadder 其他都係幾萬既 hummels , 碧基，恩尼斯達果d

Kante首選啦
左中有咩好人選換/好後備 而家son係後備
攻中雷哥其實有排
前鋒慢慢諗
反而右閘 用綠色張伯倫打後一格點睇
左閘又係無得揀

呢呢個啦, 20 X 125K, 幫你番番現實世界

紅嘅youtuber亂開都有icon
引班傻鳩抌錢落去
ea真係仆街到呢

有條友開咗100k Fifa point 乜都冇咁濟

巴打，靴南迪斯同奧雲仔呢？比下評語

睇完完全唔會想課金

奧雲一個字跑狗 靴南迪斯勁 不過weak foot得三星

想問下totw個額外金幣係咪要打球贏先有定係完左場輸都照有

報左驚未

可能條友有白卡

新手想問往年聖誕通常會有咩event?

呢個YouTuber唔係比人踢爆過話佢做假？
用自己有果d整埋當開到

有無今晚MM推薦

公平咩

剪人地個d+大叫/掟野
又有錢收

比人踢爆左剪接，開包果下通常影自己大頭，之後就影pack 之後大叫omg no way
但有次比人睇到一開出黎個球員有chem style

以前開pack 真係有機會係連埋chem style架喎, 我親身試過
18唔知啊

法甲 比利時 波蘭

純9估 呢三個聯賽有食肉

出波蘭既話應該仲癲過上星期米堡果場

賣4m ps4 pm
恆生過數

假架 剪人地d 開pack 片自己鳩叫 但隨手一條都勁多人睇

掃返10張8張煲醋先

宜家2隊都賣緊差唔多3000了

流出果張圖如果係毒料就好笑

thx 巴打

個市肯升返未

佢咪拍fifa18廣告，同埋係YouTube播片都得啦

升番少少架啦
但接住Futmas真係升極有限.....學琴日個巴打話齋普金好快又跌到仆街真係

好想賣哂成隊

咩隊 ?
求其買左 Jagiellonia Bialystock vs Korona Kielce 兩隊D人

上analytics睇係Cracovia vs Wisla Kra. 呢2隊

今朝2k 入左隻免煩惱

中游對下游無咩好睇架喎
反而Jagiellonia Bialystock 同 Korona Kielce 都要爭分踢歐聯外圍賽

利申: 我都唔知乜撚野隊

想棄驚

果個網話呢2場係The Holy War
應該係歷史野黎所以先有代表性我估

呢兩隊都貴咗喇

出呢戰冷門聯賽
多數都係叫你比幾隻聯賽人/國藉人就完任
大家小心睇路

後知後覺而家先掃左幾十隻poland閃銀,輸就一皮贏就幾個開

我都係是但掃左果2隊各1隻同埋幾隻果個聯賽D人就算
用黎睇倉

除咗波蘭仲有咩大機會

前日有個開咪小老母
自己用英超勁卡全部HUN SHA都輸
重要自殘入自己波
又話我入自己都唔比你再入
d小學雞真係ON9到呢

比利時，法甲

香港人真係好大壓力

打咁多年 今年對過條友 開住咪屌全場 每句都粗口 又話係唔撚係買唔到icon呀 屌你老母臭西 講真從來唔做鳩屎野贏緊都照攻反正打機 係入令波會睇一次 跟住對條友 應該佢每一場都會咁屌人

都唔明d人打機打到咁認真

其實唔插mic 唔係就聽唔到咩

no la
你自己開個party 就得

同睇4仔一樣
冇聲邊好丁

打機都輸唔起

係咪有得較聽唔到對面講野

唔報警都report比Sony啦 咁痴線

好似手機 app 有個舉報
都唔明d小學雞打機要講埋d咁既野

較細晒個mic 可能得
但我通常見對面有mic 聲我就會開party 方便d

樓上都話report 過冇用
報驚啦上下頭條嚇下班傻9

前2集 fifa唔係有個賣點係 球員個射波動作會好自然架咩

點解今集d射波動作 個球員會變番淩空半步先射

ea

痴線poland已經俾人炒到二三千
好想睇爆冷變蟹貨

澳職痴9線 做咩9炒起哂

買張銅卡都成千銀

認真 唔貪心可以而家

唔中得個桔

今集射波係歷來最on9
背隻對住龍門轉身射都可以射到大大力

間唔使都會輸d咬腰勁射, 得啖笑

可能睇波明知呢d無咩機會入打機無呢個sense射呢d波

有冇人諗住砌澳職隊

無人mark都ok既 衰在有人行住都照入果度on9

其實現實都有既 雲巴士頓 雲尼斯達羅都入唔少

問題係阿豬阿狗都用到呢招

杜奥巴精華都有呢招，但打機25寧都經常做到

所以今年咪難左唔失波囉

我上週未打wl只係得一場係0比0

無人打online draft??
search極都無

成隻game都on99,d後衞成日比人射穿下體
我屌佢老尾

冇課既明白抽pack如賭錢，所以寧願拎15000 upgrade或者投資，抽pack就交比wl sb
有課既直接抽pack
除非抽pack中token,唔係真係冇乜心機打draft

WL SB 已經9萬幾場 仲邊有時間打draft

其實sb啲隊係點樣抽出黎 想知自己有冇可能上榜
而家連sb都多左超級壓星隊

有得用下icon都幾好玩

Mhw 出左之後呢度推得極慢

好在玩 d 一二千貨仔
接跳樓價重爽

等SBC等到2046......
好想快撚D放哂堆83 84出去，塞左我半張transfer list

聖誕前又係咁出 pack
大把好野執

冇pack抽冇wl屌人
係慢d

我150個位已經full哂

唔係最多100個位咋咩

英超 100k 內咩龍最好
高圖爾斯？

可以bid度放多50

長知識了

又玩到灰鳩左 屌你老母成隊到最後企係到唔撚郁 都痴撚線 造鳩我都唔撚洗咁明顯啊

組建球隊個獎盃好難解

cm唔用hehe可以用咩?

第一次打WL
原來唔比同一個聯賽 既球員多個6個
逼我買哂成隊巴西人

資格賽黎
你嬴曬4場先入WL

巴打們真係冇講錯
阿古路用熟左真係
幫我守住個d2
希望呢2日上到d1

做乜特登曬錢打dkt
等聽日個dkt應該無requirement

menez
集集都用你
今集

第一次真係唔知 不過左加加埋埋用左3萬姐
另外我最想知 係d pro 一開波就轉4321/4121。2
到底有咩好

食張hunter都仲踢得下

哇屌法國果2隊乜黎

1萬一隻
快賣

手上好多隻

今次唔難砌WOR咁都賣到1萬 要1隻only

屌真係有人買 sor

希望趕得切俾人買

食頭水, 過左今晚就無

手上有3隻拿拿聲fing左出去買，我估碌到去第1頁果陣應該賣唔出了

比甲 一隻4000 fatfat

以為中boateng點知係hummuls

三四頁法甲人仔就係無呢兩個球會
等聽日先再做

是但一隊比甲都賣到4000?

果2隊賣緊6000+
有D人直情秒左
阿美恩斯5分鐘以內比人秒晒

我set 2000都冇人買

你係咪SET錯野
你自己睇下現價,隻隻都有人落價WO

一樣
希望過無耐有人掃

D人好on9 有buy now 1500唔買

搶bid搶到3千幾

Set3000無人掃

Diu 2900都冇仲要同隊+比利時

果2隊D金卡跌返落1千頭了

SOR睇錯, 原來你地講緊比利時,
比利時炒唔起

而家炒緊係法甲, 特魯瓦+阿美恩斯

用倉啲英超廢人 換左巴塞dembele 賺左

屌你ea 開哂5包電視機都無

origi 真人好廢

我法甲果兩隻頭先一萬冇人要

same

MM pack中dybala
做咁耐mm第一次中好野

巴卡耶高入波會唔會in form

隻巴卡ptg即刻爆升左5萬

英超除左mooy 仲有邊個性價比高既cm 好用
IF Fernandinho 好似唔值200k

tolisso 狂升 咩事

買晒poland炒車，每隻蝕一百當買左個希望

呢個價錢冇

隻美欺m/m真係

升左price range 好似

MM 有咩問題

朗隊

就係做咩升到改price

無 研究過 cam好勁 cdm都勁 但cm得普巴

中價以下得mooy

咁IF Fernandinho 個range 除左佢有咩好揀 我有CDM kante 同mooy 就係差一隻CM

你兩隻都係矮撚, 入隻黑爆炸啦

就係冇代替品所以佢咪呢個價

垃圾黎 qs啦

放coin 4M

hkd 2500

tg:Sickball

If月巴

換c朗啦，係咪想要呢個答案

雲長巴打 求救
呢隊愈玩愈唔上力咁

山神或夏神打前鋒會唔會死 ？

標準答案好似會叫你壓星壓到7x

揸住呢隊人都玩到唔上力, 叫班普金玩家情何以堪呢

要救都係不外乎轉陣轉custom tactics架姐

點為之會死

夏神用緊做前鋒入好多波

配合埋扭波會好好用，如果死跑死爆就用jesus個d好過

賣2.5m ps4 pm
恆生過數

個人認為
41212就係打快 搶完即刻傳去前面
但silva又搶唔到 Sigursson又慢
你用佢2個搓波不如轉陣打5個中場
或者換左佢2個

其實自己玩落就會知衰邊隻，就你覺得最拖累個隻換先，如果成隊都唔得就大執或者轉陣轉打法

最緊要唔好玩彈彈波，唔係會俾人diu架

sigurson 太慢
之前同陣用過佢cam 麻麻
換隻靈活d 既試下
又或者firmino cam

呢句真 打真人太慢 跟唔上節奏 比人一逼就甩 之前已經放左套現

唉成堆83，84等SBC 依家又無 都唔知賣唔賣哂佢地好

換大力臣左右腳5星就好啦

等futmas啦實有機會用到/炒 我都keep左好多張

彈彈波都無話唔好，個人覺得係捨難取易(預左又俾人屌)

可能我有病態，俾對手扭撚到豬閪睇埋replay我覺得真係輸技術，輸彈彈有七八成都係輸ea同運氣

83 84 就係等聖誕 唔係入黎做咩

你呢隊得黑爆係防守 但係又慢

前面4隻攻中料 換走2隻啦至少

聖誕會大跌？

入黎等做futmas

黑爆打cm 迪布尼cam 施古臣 silva out

中BLIND....

幾好用

2500 4m

好似放咗幾日

棄game 放coin，前後課左2000左右，想收返個本同隻game 錢等MHW

課2000 有4m ，你都幾好彩

依家市價幾多？

8蚊：10k 到 樓主算平

有依副牌都上唔到力
我班垃圾點算

儲得好辛苦，係好彩中過otw lkk 同基沙文

三隻攻中料 打晒cam cm cm
你不如揀silva /sigg/kdb 其中一隻放返響攻中
其餘兩隻賣左佢 用舊錢買兩廢有身位有高度 防有7字頭既cm 得中場得天下

買左你4m即刻比人封ac

入左大量otamendi掛6000放係度擺
琴日竟然俾人買左5張走

尋晚買左張都係1800炸啵

所以先唔明點解有人買我D貨

POTM好似話SALAH已經拎左過半票

都好難唔係佢拎

其實英超中埸冇乜box to box打CM位係好好用
我覺得一定要HH, 夠平均先得
但除左hehe冇第2個
想hybird就要買差唔多半team人咁制
初初用黑山神係OK, 但passing就係衰到PK, 成日兜口兜面都交失
最後用緊dembele, 但MM, 一定要自己控佢去守, 去攻
有冇巴打有其他選擇

岩岩開5pack, 第一隻就salah

你第幾次買

朝早打 season已經兩場對全icon st朗
個個禁區外shoot都入
唉

幾時公怖?

全icon感覺上一般都係課金撚技術麻麻，有得打

反而兩三隻icon個d就真係要小心多d

無gk 頂得順long shot

見到d全icon下下玩傳中落底，細哨少少skill move都唔識真係心痛

技術麻麻但係卡既能力搭夠
猜唔入但30幾碼比肥朗 迪比亞路
都救唔到

呢班人用icon落底傳中我隊普金明知佢咁打都守唔到
93 henry 一個已經可以爆足你90分鐘

15號

唔該~~

咪當拎住d青銅聖鬥士同冥鬥士打
往往有意想不到既賽果

收coin

贏過啦但贏得好辛苦
佢成場㩒住r2到完場
啲人仲有氣爆

最灰係ea仲要你撞2球柱

icon真係好正
可惜買唔起得借果d
我隻借既皮里斯打最前係咁入

kante

放低左一段時間無玩
想問依家有咩場係完全無陰影？
舊果個改到由無變有

頹到笑

d 支那狗淘全 icon
全部垃圾級

入到wl又好似無對過支那

打返普通season 真係唔想玩ut
d handicap勁到

美斯def有m仲想點？

icon班友可能技術好差，但始終係icon
容錯高普金玩家好多

寧願要H/L 進攻成日企係度唔郁

進攻唔郁係咪H/H 既通病黎？

有無巴打幫到手？

收fifa coin ps4

cm kante 食乜chem 好

shadow?

La Bomxxxxx
El monxxxxx

黑卡ozil rf 好唔好用?

Thanks

La Bom 改左版之後已經收皮
我試埋另一個先

改夜晚陰天啦 改一次就可以keep 住用

WL 好似random 時間喎

This ?

kante m/h
Lallana

Ramos真係好撚勁
根本icon級

我自己用緊petit blanc pogba 搶晒中場

Icon都冇幾多隻90，緊係勁

多謝提醒

邊到可以改？見人地場係夜晚但我次次都係朝早 仲以為random

打offline ut, sb totw or season 選完球波之後果道

普通season唔會打到想掉制

咁又唔係咁計既
85 rio同88rijkaard係再勁d既

對面攞紅牌+開龍門球俾個波我射空龍send message屌鳩我
痴線

係咪冇人會買TOTGS KANE 好似冇乜人講呢隻
有D想買

講真用到messi都要嫌佢work rate就真係操控問題

cam正路已經係控得最多個隻，唔郁唔郁真係唔知佢係咪想自動扭埋個龍俾你淨系禁個射波制

成隊人都靈活同快好多

Season d1都未必打得掂ut😂

我上年試過用多蒙特對人地皇馬
對面瘋狂中柱同射唔入
最後我贏3-2
我就知道咩mode都係有script

條友輸左唔岔氣
係message撚狗咁撚

肯定係
上年season D1, UT D5/6
今年隊波好左, UT 都係得 D4

普通season節奏無咁快又無咁多反人體工學嘅動作

駁唔到

有冇人個app入唔到？

維護緊啊

Thanks

又無bid人

週末抽左200k coins 中晒垃圾
今日一個sbc small gold players pack就中左尼恩高蘭

維護到幾點？

Season d人明顯廢過ut好多

我買咗，唔喺好識用⋯

Season只少小左堆屈機icon

本來用緊catalyst，點都唔喺好跑得郁，今晚試下用finisher睇下有無好轉

或者marksman

食HUNTER會唔會冇咁慢 同埋用落D身位算唔算硬 ?

加engine先岩
唔喺好跑得郁<< 應該係Agility問題, 唔關pace事
利申用左普金兩個月

但個gameplay唔同 會玩唔慣
我有一日無聊出去打左場season
但竟然喺D8都輸

想請教下 4-2-3-1 好用 d 定係 4-1-2-1-2 (2) 好用 d???

可能都係打開ut d1嘅人

應該係我唔慣season個防守
對面無撚skill move
就咁through pass 我d人竟然追唔到

UT同SEASON好似玩緊兩隻GAME咁

呢張圖真定假嫁

係就好 一直想組法國但LB RB冇隻同得落
仲有HEHE同保連奴好似幾正

好多隻都好正

86華西先屈機

講到明prediction.....
就算出d勁球員都唔易做到sbc
上年88rating又有 86rating+兩隻totw又有
最經典就係Vidal同Auba要用返自己做sbc
真係勁同好用果d無返幾十萬都未必得

講真, 我寧願係假
你D 卡成日UPGRADE
我手上一半卡即刻變廢左

巴打可能加agility balance 更幫到轉身同靈活性
不過始終覺得kane 呢類模組快唔得去邊

boateng papa
實難做到pk 通常要點做

今集有icon
呢堆sbc都真係有同冇都唔夠打

上年隻大波拉NIF 十萬頭, 做要成百萬, 仲要non trade
跟手出if 真係含撚都無味

我兩隊各用一個陣
4231 守得穩d少d 被人格食格
同埋4231 用落左右cam 其實都係同wide 一樣企邊
唔好比個圖示誤導
用落都幾好玩冇咁易塞死中路

可以求其用一個開場
唔順就轉另一個都o岩位用

都話可能require 88rating 100chem
又或者要幾張totw咁
視乎係邊個球員
上年Can同Dembele都抵做

維護到幾點?

6點

d 19 sbc 如果唔係諗住永世都用就唔好做喇

呢D卡比D無ICON既人玩既姐
今年可能TOTS都唔夠ICON勁

而家又出埋ST朗...
我覺得EA想賺錢唯有再出新一批ICON屌打而家D ICON

有咁多88rating 既人咩 仲要100 chem

Icon

其實icon 人一定晤可以無限link,我覺得點都要好似manager 咁食聯賽卡黎平衡

😘

頂miss左

ea既然都出左3張不同時期icon...索性加埋當時效力嘅球會..
百搭link真是太屈...

要食聯賽卡就夠，限國籍聯賽，都平衡好多了

Season d人大部份都無set 指令同戰術，所以感覺上唔同，
自己set晒積極截球，對面一傳，自己隻cb就自動波截
試過完封零射門依d事起 UT無可能發生

求其用西甲+thiago做例子
真係基本40萬走唔甩

ut 呢d 個人指令一直唔敢用
隻人好快冇氣又唔覺做到d 咩

其實都無乜ICON 可以出啦, 除咗上年個個pro都用既佐治貝斯
其他都係垃圾只有窮撚用, 或者廢到窮撚都唔用
機本上要同人打,前線最低PAC無85都唔會諗
中場最低要求80
後場75

宜家就40萬.....到Futmas果陣再炒起埋，真係唔使諗
有心想做真係宜家要入貨

所以我頭打算放棄埋d同速度有關嘅嘢

ea sever 上唔到? 用app開唔到

最勁個批仲未出

仲有傑斯 史高斯

要過又幾多季先會有Gerrard

碧咸都未有
等多陣啦

fifa黎講呢兩個應該都唔好用

而家係咪入唔到UT?

玩到最後兩隊11打11都係icon

傑斯上年喺xbox無人用

SKI WF WR PAC SHO PAS DRI DEF PHY
3 2 M \ M 90 78 87 88 41 67

點用?狗都唔屌啦

入得番個APPS
但D買賣全部都係PROCESSING唔郁既

有冇人有88列卡特食評？

其實無既 今年一個ICON都出幾個唔同version
佢要賺你錢都唔洗出新人
全部ICON upgrade整多張新卡已經賺多筆

我意思最勁icon d SBC

打到好冇方向，可以點買賣球員同執下個陣？

換前鋒奧力治/基拿比 兩閘轉zuber sif kimmich 入場轉41212

淨係大小哨, 古烈治韋拉出埋最後果張都發過豬頭

想要滿chem
St就係因為Werner/ kruse hold唔到波先轉Muller

尋晚入咗一球，隻巴卡藥膏升好多...

碧咸應該係pes先有

佢除左罰球，出波，無咩叻⋯

hold波 奧力治勁梅拿幾皮都唔止波

左閘zuber唔洗滿chem都屌打舒姆沙

型....

St Origi balance 66

Shadow 都係5千5之嘛
同之前八千蚊張 BAS 比跌左好多

講緊青頭果張

嗯，我覺得totw要出都出韋利安⋯1g2a

砌hybrid la
德甲前場係fut唔勁

如果icon有碧咸我即刻圍住佢黎砌隊波 不過應該唔會啦今集pes搶左佢

有諗過
最弊右翼位連德國藉都冇好人選
如果draxler有rw就好

勁 不過貴 if羊同利雲

玩德甲玩咩翼 要玩翼玩英超唔好？

玩德甲唔玩得翼第一次聽

有碧咸魯爾即刻傾家蕩產買

無人話唔玩得 唔推薦咁解

會唔會貴過丙朗

其實icon佢真係鐘意點鳩出都得
現役都要睇佢而家表現出卡
Icon 出完隻96 出隻97又得
而且仲有施丹 費高 大簡果啲都未出

施丹真係諗起都興奮

真心唔推薦德甲玩翼 無隻勁

施丹換施丹出場

銀河艦隊果陣嘅鍠真係好正

用佢個仔打龍

但係好睇唔好食

唔知ea會唔會出到可以砌番隊銀河皇出黎

Beckham
Crossing 99
FK. Accuracy 99
Long Passing 99
Curve 99
Stamina 99

對reus 有愛

玩咗兩場messi
明今朝位巴打感受
m/m反擊個陣企埋d死位
明明4星wf又死都用左腳
有d難用

打左300，400場美斯 勁到仆街 cam位無人能及 (300萬內)

呢度鐘意吹奏比高域, 屌打美斯, who's next

迪比亞路

用緊hero 果張 佢右腳唔似4星 左腳係勁 好靈活 但唔夠氣

不過我見好多icon隊都唔用美斯
反而鐘意4321前面配c朗左巴爾右

fifa 世界用腦踢波嘅都好難用
要戰績靚，用晒跑得快最高大個d

做翼位美斯真係一般 cam 就fit 打4321我都唔玩美斯

放落打攻中啦

問題係今集d son jesus都下下世界波咁op
唔知咁貴買messi做咩

正常 打機用落bale 同美斯速度差唔多 但bale 有身位有頭鎚

cm位靴里拉好用啲定丹比利好用啲

成日比人用bale格硬爆屈機

用過前者覺得唔好用

玩埋skill move就dembele, 唔玩就前者

用黎防守加駁腳多 唔會點玩skill move 咁應該揀hehe? 定仲有冇其他選擇 10k樓下

係愛呀

本身有無bakayoko 或者matic

Leno 用落同紐亞差唔多
或者可能對面中handicap

baka 無可取代，用緊三球陣都用佢

我都係baka 直上petit 佢真係好用

Fahrmann 會好d

呢個陣可以點upgrade上去
另外做咗6/8 R Carlos 個Sbc
應唔應該攞隻untrade Icon龍去trade 定係儲錢再買隻Icon

Rm 等星期5換potm salah啦

全special, 中handicap唔犀利?

咁多untrade好影響日後變陣，到ea通知你轉人時都少左d選擇

聽講舒米高幾廢
真係唔好用咪換Carlos
而家icon最平都要40萬

用緊baka打防中

搭住隻if木耳 mk仔攻中

有冇邊d位可以再upgrade

咁我會推薦fernadino

兩隻前鋒都係柱 好用嗎？

hi
中場用alli啦+kante啦
alli代言人有desinated moves+el tornardo又快過肥朗
kante搶晒d ball
前鋒可以換走wilson
英超選擇好多 laca jesus 7 chem martial搭kane都唔錯

墨超神鋒跑得下
幫我入到唔少
係後防成日擋唔住

舒米高一時時, 有時全撲,
有時做紙板,
不過我覺得隻隻都差唔多, 都係屈你入就入

紐亞真係用到好激氣 場場都中龍就入 頭先有場輸6比7 人地用廢龍兩邊都一中龍就輸 咁我咁貴買紐亞做乜

手頭上有張alex sandro賣咗大概有140-180k
買啲咩人好
目前心水卡:
Totgs: Kane, casemiro, ben yedder, ter stegen
halloween: 賓周馬
普金/IF未諗到有咩想要
求教

都幾犀利
有時龍門變黃大仙 試過輸七球
計埋都係4untradable
個陣啱啱先換
我諗我會等futmas買 kante

辛度勁過馬細佬 賣走馬細佬補錢入隻基亞連尼

後防ya一邊意甲一邊西甲會唔會唔夠chem?

sandro 基亞連尼perfect link 黎

我意思係未必夾到碧基同達史達根

賣左大半隊波先得20k

4321 前面 reus 比拿拉比
St 買利雲定 奧巴好？定買紐亞

20k?200k?

Sorry 200k

SANDRO賣到咁貴咩

放500k coins ps4
tg:

等星期五晚升返
換o dem算

尋晚見好似八萬幾

有無巴打用過今期米蘭個藍卡施華
睇數值唔似得overall 82咁喎 但見賣得都幾平

我玩pc應該貴啲

Strong link咋
同國家同隊先perfect link

用緊
咩都有
但射波手感差D

同一個球會已經係綠色link = perfect link (Alex Sandro + Chiellini)
同聯賽only= 橙色link
同國家only都一樣=橙色link
同國家同聯賽但唔同球會 =綠色link = perfect link (Coutinho + Jesus)

用緊伊卡迪
感覺silva射波直頭廢

同國同隊=perfect link/hyperlink=+3
同隊/同國同聯=green link/strong link=+2
同國/同聯=yellow link/weak link=+1
冇野同=red link=0
個個位有4條線掂到佢既
佢需要total=+4既links去令佢係位置上full chem(9 chem)
如果位置上full chem 但係position係可變之內+-1既（eg 位cam 卡cf/cm)=8chem
有錯請指正

古天奴同費明奴先係perfect
基亞連尼同保方先係perfect喎

你啱
同隊同國家先叫perfect等於兩條綠線
同隊只係 strong等於一條綠線
同國家果d橙線叫weak

平賣最後1.5m ps4 pm
恆生過數

Totg 隻ben yedder真係好好用，5星wf 勁屈，差唔多起腳都入咁濟 十萬抵玩

yes Sandro搭基亞肯定唔夠chem
但Sandro又的確勁過marcelo
睇你想唔想砌hybrid

多謝各位巴打賜教，真係今日先明白原來有2條綠線嘅存在

我有問題問
Coutinho mane salah
Firmino

隻mane係咪chem 10

要砌就中後場大執
就咁睇好似唔化算

Sif son sif mahrez

唯一4個可以同埋又4個都full chem嘅方法，入場再換位，當然仲有其他陣都得

我意思mane st

冇defoe

隻REID好似幾正

好大隻defoe wor

無? 睇圖有wo

自
盲撚左

defoe

St son會唔會跌價？

屌仔 睇落好似幾勁

Coutinho/文尼是但一個放返正確位置會有10chem 放st果個點都唔會有10chem

唔會
因為SIF LM位黎

德甲又有左翼 雖然今次呢隻勁啲
同埋點解會有Saul....

但跌緊了

比盡7chem

抽到sif羊係咪應該聽日先放

跌咗100k了

lm 應該比盡300k 啦

頂....D 87+ 以上既做任務球員,全部升晒值

德甲

87 都係around 3萬，冇乜點升wor

而家用住嚟打後備先
賣咗啲濕痙consumables買咗隻totgs達史達根

87 前幾日27000
90阿古路升6000
90Kroos 升左成8000

十萬買黎打WL 做後備場場6-70分鐘落場你覺得值唔值？

華拉堤同漢奸好似都仲係2萬8左右，Hamsik就2萬9

阿古路應該唔算sbc 卡掛

2隻左翼

做正選咪得

巴打們覺得新嘅Sif 漢奸最後會around咩價位？
140k左右？
同埋Promes 黑卡都想問下大家覺咩價錢左右 上次Depay最終定價係around 60k

抵呀, 佢基礎能力超好, balance 同dri 都接近90
食hunter 變極速C朗型,
後備落場屈體力爆速

阿古路算係最平既90 sbc卡架啦

呢隻應該可以用下 不過身位同射波好廢下

一直都係我正選

91世三仲有無得跌呢，宜家800k

不如用bruma

防守 體力唔太好 不了

跌多d 好想要son但係太貴了

呢隻幾好用 4*wf 4*sm
係finishing

上2個星期仲升到46萬
家陣36萬 仲平過普金阿古獸已經

41212 玩猜波 son夾kane定jesus好

我之前一直都係jesus / IF Wilson夾Kane都唔錯
IF SON未用過真係唔知，不過呢到D巴打都話好用，鳩射都入

bruma都係4 4

沙拿上星期咁勁都無totw...

諗住買黎同Marchisio輪住用睇下邊個好d

幾日後出potm

有冇人用過 2萬3入抵唔抵屌

23000抵 但預佢下半場無氣
比多10000用totg啦

nif嗰張已經拍得住咸錫，張if直頭可以取代咸錫

咪講緊佢

買if風險仲大過普金, 一出新就跌十萬

吹大左啦 咸錫5星WF

意甲好多隻中場都得3wf 有4星就正

好大機會了

體力唔算低吧

1m附近budget有乜好用CM位既icon？

收到 見有隻33000俾人秒左

睇返上年futmas sbc發現好撚難做

好撚多有rating要求+好高chem
成本好高

一隻起碼30萬

41212 同41212-2
個戰術同踢法係咪可以一樣 見人地外國board share出黎無提到呢個位

一個打翼架wor

唔係wo 你講-2個寬型 戰術個網係寫打cm 唔係翼黎

4. 41212-2

这个阵型一直是高手们的最爱。整体均衡，能很好的控制场上局面。双前锋+CAM能保证进攻火力，CMD站位靠后，能保证防守。两个CM一定要可攻可守，体力也要跟的上。

得閒無事9買冷門聯賽銀人
每個禮拜都有得收返十萬八萬零用錢

係咪in game 先可以買fifa points?

有兩個41212 一個係1cam 2cm 1cdm

另一個係1cam 1rm 1lm 1cdm 兩個陣黎架bo

又唔係隻隻都貴
上年整左張sbc insigne，85 rate 成本20k都唔洗
仲有bellerin kurzawa果d都唔難做

記錯 原來隻人係86rate 睇番個sbc應該要30幾k左右

轉左用 412122 即時火力上升
場場 1X - 2X 射門
call 埋對閘側擊攻擊好立體

433 用唔好分分鐘等如廢左對 LW RW

邊度有得睇上年既sbc
我搵極都冇

google頭幾個results都有啦wor

唔識扭波唔好用433

想問下隊波仲可以點搞勁佢,近排抽到藍費明奴
平時唔扭波，靠比直線多 好唔好賣咗佢換啲其它人？

華西拜利
左右轉sif son馬列斯 ？

肥西又入波

奧利亞個價直線上升

3萬變7萬

熱狗個隻？

咁futmas IF 卡係咪fat fat ?

痴撚線啦你 邊個會用40萬買一個人做sbc

Thx
Movember 卡係咩？見有d要求要 今年冇呢樣卡？

係啦
琴晚入球靚波

要90都未輪到阿古獸啦
西瓜因同kroos先6萬幾

我見到都打左個突...89同90亞古獸點都係高價卡
我大膽估計佢係想講90 higuain 因為又係阿根廷+有個古字

諗緊放晤放好

今年無左Movember卡

ederson 要fake幾多次先可以if

都末俾人屌打過 曼城

都真係幾難做下

上年唔係隻隻值得做
我自己做左Parolo 同de Rossi
De macros 同古沙華都多人做
因西甲法甲冇左右閘

但美羊福仔個d 貴到唔多但做

係咪一定果d號碼既人
年年都係果幾件

EA 咁仆街咩玩法冇知
號碼、歲數、出生日期、國家隊號碼

有心想玩既就準備定比佢撚狗

只係想玩利狗 儲左1set 81 82 83 84
同兩隻平價totw

邊隻利狗

隻隻都制 都未知有咩

Futmas sbc 人係一次過宣佈定係一日一日咁？

梗係一日一日啦
唔係點cap盡

d要求咁高都有人搶住做?

差唔多要廿萬一隻仲要untrade

到底出untrade event係會多左人課金供應升定吸番d卡多供應跌

利狗肯定貴 儲呢d無咩用

愛的道理係咪史上最平hero卡

我想問SBC入面隻 cam雷哥好唔好用,見而加D卡跌價想做返隻icon, 見自己沒乜cam 卡,雷哥做唔做得過?

平時d potm唔抵玩都咁多人砌

高rating卡升
低rating卡跌

why not

入左30隻germain 等sbc升值

futmas 係咪又有d 81+ sbc, 等平入定d 廢閃金?

之前420,000左右揀左隻deco黎做，取其靈活同扭波好d, 遠射直線扭波都好滿意，希望之後唔好俾ea搞

雷哥就應該贏身體質素好d, 硬淨d, 不過好多人話佢俾ea搞過，最近對過都成日敗家咁，好耐無俾佢入過屈過

ching 同路呀，佢d L1+ 三角交得好靚，試過中場交比隻salah變左單刀。冇後悔過做隻untrade

雷哥射波有時真係誇得好誇張
踢攻中護波比波都冇問題

我前面三隻系if 世三 if salah cam deco 火力唔差得過全icon(暫時) 因為自己唔玩高波, 玩速度skill move

仲要唔玩身體接觸

放coins ps4
2m/1800hkd
tg: emonwa

有冇86古烈治食評

賣最後1.5m ps4 pm
恆生過數

麻麻

正想講唔識玩身位，速度緊要但重心低變速更重要，用過rasford個d真係用幾場即sell走

試過對一個用豬腦成場背腦玩身份好有印象，唔系個d42122死彈到入禁區，間唔使發波瘟輸場0-5都無咩印象

有次wl對條友第一場贏佢6-0, 第二場對番同一條友可以輸2-6 ea sports rule the game

尋晚玩咗陣ut season
個gameplay好似仲垃圾過wl

button delay...modric messi都波都控唔定
俾人鳩射射入
鳩射射入返對面....loop
到底玩緊d咩

者係玩跑狗啦, 玩咩其實唔緊要, 但係點解你成日要啋低人

利申我打4231 唔係彈彈波

點解sif son咁貴 同位世三唔係勁d咩

無話踩唔踩低，可能有睇開波都知發生彈彈波傳到入禁區即射既機率好低，但偏偏fifa就發生得最多，上年既話我唔會成日屌呢種打法，希望解答到你

唔好同我講巴塞tiki taka

正因為呢種打法某程度上係拎緊d著數，如果唔系就唔會連pro player都玩同埋少做skill move, 根本上都打sb同電腦等破綻, 最慘個破綻有好多時唔係人為

不過都無咩人認同始終係主流意見，你咪當我9up law唔arm聽

美職hero神鋒都幾撚勁 買左隻黎玩

勁大隻但係好靈活 bug黎

Son全面得多

諗起現實佢係英超成個ON9仔咁

不如handicap你講明幾多場啦 我真係唔介意你搞鳩我輸 我咪quit鳩左佢 如你所願降班囉 而家係搞撚到玩到好無引 企撚曬係到 對面座地炮都可以死角球球入 球球解圍都係落撚番對面隻腳

我認同，寧願佢一開波就扣我場

有時見到對面輸呢d 贏都無癮

想問下各位巴打
你地平時打有無壓星？

睇完上年FUTMAS...係咪可以收定堆同聯賽同國籍既卡...

又或者收定堆平價金

琴晚打sb好撚熱血
十幾分鐘入完電腦
完半場前十分鐘發神經連輸三球
跟住下半場追下一球又一球諗住要加時果陣
補時絕殺電腦

用過if已經覺得勁過lkk

而家收遲啦 個個youtuber都出晒片

依家用緊上面果隊 唔知出19前換唔換到下面果隊

實得
tots都換到幾張

收 fifa ps4 20萬 160$
tg:onlonglong

有，但是要壓到80-82先有用
因為會搵番相同既對手
83以上就無咩分別

屌仔IF 賣成9W 買唔落手

78呢？

禮拜一應該得番4，5萬

尋日屎忽痕入左owt aurier先三皮
今日放已經六皮
發過豬頭